咁點解唔用橡膠子彈打鳩d白衫佬

呢個陣容，佢地行出街無事，無警察驅趕，肯定又係警黑合作

今晚可以一齊行孖必添

過咗21號單野 你唔係仲以為白衫同黑警係兩隊人啊？

佢地同隊嚟唔捉有幾奇啊

幫黑社會清場

屌佢老味

如果今晚見到警黑一齊打我地嘅人就真係經鳩典

自己友嚟

自己友點會打

示範俾全港睇乜野先至係兄弟爬山